<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?> 
  <rss version="2.0"><channel> 
				<title>RSS Yayasan Kayva Kasih</title> 
				<description></description>
				<link></link> 
				<language>id-id</language><item>
						                <title>asd</title>
						                <link>http://profile.com/berita/detail/asd</link>
						                <description>asdadasd</description>
					                </item><item>
						                <title>Polisi Tangkap Anggota DPRD Kota Batam Terkait Narkoba</title>
						                <link>http://profile.com/berita/detail/polisi-tangkap-anggota-dprd-kota-batam-terkait-narkoba</link>
						                <description>Satresnarkoba Polresta Barelang menangkap oknum anggota Dewan 
Perwakilan Rakyat Daerah (DPRD) Kota Batam berinisial ADY atas 
kepemilikan narkoba. Anggota dewan itu ditangkap di salah satu hotel di 
Batam, Rabu (25/1) malam.
”Iya benar, kami mengamankan seorang pria berinisial ADY pada 
Rabu (25/1) kemarin,” ujar Kasatnarkoba Polresta Barelang Kompol Lulik 
Febyantara seperti dilansir dari Antara, Kamis (26/1).
Lulik menyebutkan, saat diamankan, ADY berada di dalam kamar 
hotel bersama dengan seorang perempuan. Kedua orang tersebut tidak 
melakukan perlawanan dan ketika pemeriksaan oleh petugas penyidik baru 
diketahui bahwa ADY merupakan anggota DPRD Kota Batam.
”Waktu
 kami amankan pertama kali, belum diketahui kalau itu anggota DPRD 
Batam. Setelah pemeriksaan di kantor baru kita tahu kalau ADY merupakan 
anggota DPRD Kota Batam,” terang Lulik Febyantara.
Dari penangkapan kedua pelaku tersebut, petugas mendapatkan 
barang bukti berupa 0,68 gram sabu-sabu. Saat ini pihaknya tengah 
mengembangkan dan mendalami kasus tersebut.
”Masih kami dalami. Narkoba jenis sabu-sabu tersebut dibeli 
dimana, dengan siapa dan peran masing-masing dari dua orang yang kami 
amankan itu, masih kami dalami. Saat ini, anggota terus melakukan 
pengembangan. Nanti kalau sudah dapat informasi lengkap kami sampaikan,”
 ucap Lulik Febyantara.
Dari
 informasi yang diterima, ADY merupakan anggota DPRD Batam yang berasal 
dari Fraksi Nasdem. ADY juga diketahui menjabat sebagai sekretaris 
Komisi II DPRD Kota Batam.
Sekretaris Dewan Pimpinan Wilayah Nasdem Kepri Kamaluddin 
mengatakan, baru mendapatkan informasi penangkapan kader tersebut. 
Pihaknya akan melakukan pemeriksaan terkait penangkapan tersebut.
”Saya juga baru dapat informasi tadi. Saya mau konfirmasi dulu informasi ini apakah benar atau tidak,” ujar Kamaluddin.
</description>
					                </item></channel>
  	</rss>